仲未開始減肥 夏天就黎左

件衫咁薄 點遮住個肚腩仔呀

肚腩好難減

第一日做人？

三月不努力 四月徒傷悲未聽過？